新年如果收到呢堆利是 大家會點做？

拎住呢啲利是一野拍落派果條友塊臉同佢講我唔撚希旱你啲19利是

祝番佢黑警冚家亡

最尾個個好似咒人死全家
我睇落似 祝你香港警察

派黑社會俾人係咩意思

留返第時補多一蚊俾佢做帛金